大家估下尋日黑警登記蘋果員工嘅資料幾時流出？

抄低晒身份證同埋地址先俾佢地開工
唔知幾時流出俾國安
然後搵人放火、斬佢地同被自殺呢？

好多被捕人資料都俾黑警流出過
今次登記資料就可以補完中旅社回鄉證個資料庫
真係好擔心

香港人要保護蘋果員工呀

撐蘋果

中旅社流出蘋果員工個人資料
黑警唔拉人嘅

推

冇人理

所有俾黑警抄咗牌嘅員工
出入小心d
屋企裝個cam
買定個滅火筒傍身